食唔曬既響鈴點處理好

打親邊爐都要買一盒
但食得兩三條

點處理其他個d

響鈴炒飯，青蒸響鈴，響鈴麵包

打碎沖水飲

食埋佢

塞入屎眼

打丁用

到底有冇一個認真既答案

留返下次食

做飛機杯

放入雪櫃留下次食

餵狗

下年？

你今日食完呢餐，下餐到下年先再食？

你係人？定北極熊？

認真 擺番入冰箱 第二日lunch煮麵落響鈴 正

我咪問緊可以點食囉
白烚？

而家係雪櫃

紮埋一堆當啞鈴咁舉

2019年

一係煮麵食一係下次邊爐再食 係咁

下次邊爐真係要下年

點解響鈴唔出細盒d

一個人打邊爐？

你一年煮一次飯打一次邊爐，咁其他日子食屎定自己煮？

出街食

或者買外賣飯盒

其實係好唔健康

凍食

拎去樓下大家樂幫人加餸

咁你出街食去下扑野家打邊爐 帶埋盒響鈴囉

椒鹽炸響鈴 / 拎黎整煲仔菜

食唔哂留番下次打邊爐煮面囉。你老母咁都要問

食唔曬咁廢

呢個暫時最可行

多數呀媽會豉汁蒸排骨 將響鈴擺底

咁咪下年先食囉，幾日都唔擺得？

吊起佢掛窗邊
風吹過果陣ling ling 聲都咪話唔正
下次又可以收返落黎食

榨汁

蒸五分鐘，攤平印乾攞落去曬

還原返做腐皮

史雲生清雞湯 滾佢老母響玲

無可能食唔哂 自己可以食一盒

送杯面食

自己食埋去囉 熱水碌兩碌

有無人係唔鐘意食響鈴
唔太鍾意隻味+次次食完個胃都會唔舒服

穿起佢掛窗邊

咁都要上黎問?

用上湯拖一拖 攤翻直， 切啲蘿白木耳洋蔥絲豬肉碎同冬菇， 包住蒸十分鐘 用蠔油開個汁，咁就變左鮮竹卷

下次再食

煮面浸湯

煮麵落

同人以物易物
換罐嘉頓雜餅返黎

拎去紅磡站用

響鈴都食唔晒 渣ga

用黎夾band 響鈴啲聲幾好聽

舉響鈴

認真答
煲腐竹糖水當甜品

放落對鞋入面

問下隔離屋要唔要，一係拎去俾麥難民

以為電話鈴聲

笑到我出唔到聲

喂麻雀仔

當飛機杯，屌落去脆到仆街

冰你老母個爛臭閪咩！雪櫃啊大陸仔

屌你屋企雪櫃入面個冰箱啊 擺冰果格啊叻唔切

朝早浸牛奶食

我真係要等到下年先再打邊爐

果個叫冰格啊

密實袋包好。放雪櫃。

笑到我😂😂

係度開po問人 人地玩野就話人唔正經
人地認真答你放番雪櫃你就串柒柒
想點

屌 仲死雞撐飯蓋
嗰個冰格啊
響鈴要放返係雪櫃入面擺冰個格啊?你自己打出來有無笑

放埋佢一邊 睇下佢係咪真係識響

炆重口味野例如豬肉個陣落
索曬d汁食

留返下次
食之前焗一焗就脆返

用口食囉

嗱 第一 屋企由細到大都係咁叫
第二 我終於見識到盲反大陸嘅連登仔

冰你老母箱

95L搭8

第一 你屋企咪....
第二 算唔算自爆？

插喺泥入面等佢生多d再食

其實點叫真係有問題？ 好笑係你地執著係用詞所謂大陸化就屌人 係咪真係咁中意下下係到串人先開心 或者你地真係冇野好做

好心咪買，食過出面即炸果啲根本唔會食一盒果啲

Um...
其實點叫真係有問題？
係！

生食
一係浸味啉甜酒，食麵嗰陣食

新移民咪覺得無問題

毒啞曬佢變啞鈴 再攞出去賣

當飛機杯

Mr bean 品生蠔

掛喺門口做響鈴

手機響鈴來留名

除咗下次食 想知仲有咩認真答案

出前一丁

我試過用黎整xo醬炒菜
幾好食

唔係話想屌你 屌你老母唔識打多幾次邊爐咩

有時整完碗頹麵拎黎食埋佢
碌野索左出前一丁個湯好撚正

重以為係IQ題 屌你老母咁都要開POST問

最後會換到層樓

留黎煮麵食

柒咗就摺一摺埋啦絲士打

仲有幾日姐

直接垃圾筒啦
咁多答案都唔撚岩就

一年打一次邊爐

佢31號食 下餐咪下年囉

咁都有得嘈

認真問放返入雪櫃可以放幾耐？

長藤掛響鈴

開邊切開壤蝦膠，隔水蒸七至八分鐘

淥林佢 煲糖水

整碎哂佢 拎去田到種 等收成
然後再拎去街市賣 不停輪迴

錢就係咁搵！

認真 今晚開罐啤酒 整碟腐乳溝d 豉油 直接點黎送酒

樓主唔洗多謝我

留返比伯母卷空氣瀏海

用黎沖涼 去死皮

打兩隻蛋白，浸一下撲面包糠落鑊炸，可以點茄汁或沙律醬食
或者落雞粉加水浸淋佢，同普通菜一齊炒，記得最後先落響鈴
再簡單啲，買罐新東陽辣肉醬一齊焗好送飯

利申：鳩up

響鈴炒飯

響鈴飛機杯

整炸兩